對唔住 太熱 選擇左除衫

請原諒
[/member][/member]

[/member]求IG[/member]

不如索性除曬佢

條女都幾癲

ig

Ig: ngtsoipui

唔使多謝我

自推

原唔原諒好？

條女堅正
Btw Jed with thanks

大陸妹

俾你揀左定右？

想點?

你都幾識楝相黎post

巳射

佢其實唔差呀

上面班巴打炒晒車
小心唔好J錯人, 睇清楚啲先

好差咩？

一心諗住入黎睇仔除衫

著底衫褲去游水

Bra先係最熱最焗